如何面對 成間屋多蚊的日子

如何面對 成間屋多蚊的日子
現在剩下我獨痕 如何用蚊香一一講你知
從來無人明白我 全家比蚊針的日子
有蟻有蠓有蟲有蚤有蚊寄住

咩屋 咁多昆蟲

多少仆街都係蚊
即刻起身開燈搵唔到

傻

滅蟲炸彈 炸佢老味伊拉克

邊間教會

試下用個d 昆蟲煙霧彈

殺蟻殺蟎殺蟲殺蚤殺蚊有義

不可猜測飛向邊處
才衝出蜘蛛的圍剿
剩下絕望舊身影
今只得烏蠅飛蚊跟耗子

現在剩下我獨恒

如何面對 成間屋多蚊的日子
現在剩下我獨痕 如何用蚊香一一講你知
從來無人明白我 全家比蚊針的日子
有蟻有蠓有蟲有蚤有蚊寄住

多少仆街都係蚊
即刻起身開燈周圍搵
殺蟻殺蟎殺蟲殺蚤殺蚊有義

不可猜測飛向邊處
才衝出蜘蛛的圍剿
剩下絕望舊身影
今只得烏蠅飛蚊跟老鼠

臭蚊 一定要殺

煮蚊餅食

琴晚又殺三隻

笑到仆街

推到有人唱

蚊

有趣 推一推

裝蚊網啦